點睇咁多素人要等戴耀廷出咗個初選安排先知自己中伏

但熱狗一早已經睇穿戴妖攏野唔撚玩

我出名反熱狗今次都要由衷佩服熱狗

善用起底功能
勿回

大家可以出返去

拉

想人唔記得你撐黑警？🤔🤔🤔

哩句點推論出撐警？
原post?

又係考ACO抗共手足，體制內改變政府，佩服佩服